[陰謀論] 有冇人覺得快運網上check-in死service係解決過份overbook問題?

復活節將至，不少人已出發旅行，有今天選乘香港快運外遊的旅客發現香港快運的網站發生故障，無法進行網上登機，幾乎未能登機，因此留言鬧爆，他指平日使用網上預辦登機可以直入登機閘口，但今日幾乎趕不及登機，「壞server搞到差d冇得上機」。
復活節嚴重overbook，就「整壞」server，令一班人check-in唔切，解決overbook問題